有冇巴打買左new balance 247 , 洗唔洗買大/細d size

冇買過nb , nike 著開us10.5 ,aj / urlta boost 著us11, thks

green us 9,9.5 all sold out

Amazon jp 有預訂呀 宜家做緊免運同hk 2月11派貨